hey where’s the hoes at?

Hey where’s the hoes at?
Where’s the bitches?